愷樂再失內衣代言 品牌方面揚言未來不會再合作

台灣歌手羅志祥（小豬）被前度周揚青踢爆私生活淫亂，更與旗下女藝人有長期不正當關係，還點名叫愷樂（蝴蝶姐姐）檢查身體，最後愷樂公開向周揚青道歉，間接承認與小豬偷情。偷情事件令愷樂形象一鋪清袋，繼昨日（27號）有保養品品牌宣佈終止與愷樂的合作後，今日（28號）她再遭代言的內衣品牌「割席」！

據該內衣品牌公關部門人士透露，雙方的合作於去年12月31日結束，而肖像權則到今年6月30日，因為公司政策不再找代言人，故未有與愷樂續約，而未來亦不會再與對方合作。至於風波發生後，確實有消費者因為網站仍有愷樂照片而向品牌查詢，品牌解釋那些只是舊照片，當新貨上架時便會更換愷樂的照片。

做雞啦⋯⋯ 蝴蝶姐姐

代言中國啲手遊咪得

姐姐夠晒放蕩😳

好靚女....又有氣質

可以搵羅志祥，蝴蝶，周揚清代言一個官人七個妻

直頭退出娛樂圈咪得囉